英國上議院通過種族滅絕修正案 命令英最高法院裁決支共種族滅絕罪行

英國議會上院以359：188的絕對優勢通過了《貿易法案》的《種族滅絕修正案》，下院通過後，將命令英國最高法院裁決中共是否犯下種族滅絕罪

議員阿爾通解釋為何必須要求英高院對中共作出判決。他說，沒人相信中共會主動在“國際刑事法庭”出庭，所以等待國際法庭審判是不負責任的行為

英國一步一步推
逼英國內部打官司 定性種族滅絕

後續事件可能好似南斯拉夫種族滅絕，北約聯手轟炸南斯拉夫。

要求支那 將解放軍 警察撤出東突同香港 接受國際託管 調查
不接受 撤出安排，就開戰。 海軍空軍轟炸中共 直至投降中國為止

唔好FF喇， magnitsky話咗咁耐都敢出

今時今日既英國收皮啦

要等下議院通過.....

Chinazi

其實係要英國都同中國簽貿易協議，英國法院先有權裁決，唔係立即就可以裁決

英國佬會簽trade deal

英國政府話咗冇計劃同中國簽

覺得就算判中共有種族滅絕，
都係東突，頂多加埋圖博，
冇香港份。

個程度仲係差太遠，
東突真係加撚哂集中營，文化、語言滅絕、強制絕育，
香港個種暗殺、強姦、司法逼害仲未去到種族滅絕程度

重點要下議院通過
下議院就民選 上議院就委任

維吾爾族個D真係種族滅絕
香港最多叫政治打壓政治迫害

150殖民 用房價迫香港人住劏房減少生育意願務求令港人絕種都可以算

關鍵在你香港人算唔算異於支那豬既種族

加上中共國同南斯拉夫軍事力量差距之大，
所以樓主講個種戰爭救港，
可能性唔大。

呢個就係點解一直以黎支那豬要叫同胞既原因

香港用高樓價做種族滅絕

同種族就好難入種族滅絕
即係抽象概念上既"關門打仔"

上議院無實權
希望連登仔讀多啲書
唔好亂j

之前下議院都係輸少少
再上應該冇問題

推

今次上議院己經再有更多保守黨成員轉軚支持
比上次多咗50票

下議院之前輸少少
今次通過既機會更大